真係要多謝193

呢幾日行出街個個望住晒（利申190）

攪到我仲以為塊面有野/頭髮好亂係咁望鏡

直到琴晚等車果陣 有個𡃁妹行埋來問我
193高d定我高d

多得193令到我地呢d高仔受到關注

負皮果d 知唔知邊個193啊？

條mk 好做作
博出位咁
中二病

TVB廢老 spotted

冇睇tvb
一定要鍾意晒所有Viutv嘅人嘅咩？

講得岩

好啦咁

我淨係覺得佢咬字有問題

你妒忌？

點解你會覺得佢妒忌

酸撚到

係咪心諗見你樣衰又毒生咁高託柒咩 架炸